如果入村，班人放狗，點算

純學術研究，入到去，對住啲狼狗，點化解

比狗糧

嗰d狗比d村民搞到好怕人類 其實好乖

坐下

on9 唔係款款狗都乖架

警犬都唔驚 你驚普通狗？

班狗放狗
利申正字刑警

殺狗應該唔犯法，如果係佢攻擊你先

帶定D靚狗糧去收買佢地

帶埋自己啲狗同佢地玩 分化佢地 收買狗心！

千萬唔好餵老鼠藥

SPRAY尻佢地

超聲波攻擊

有冇人諗過啲狗係撲過來

厚衫包手，自制捉狗索？

手持狗糧班狗班得你係佢老母吖

出得幾多隻？
驚乜野

諗到

胡椒粉

檸檬汁/醋, 入落噴壺, 噴鼻. 合法/效果一般
laat粉極有效, 隻狗會發癲. 合法/難解釋及難用/TK
Ammonia, 要夠濃, 入噴壺. 不合法/臭/TK

上次沙田帶埋警犬又唔驚，今次村犬就算啦
btw村犬通常都冇受過訓練，你兇翻佢佢會淆

其實唔驚，圍村啲狗俾人打大
又唔似警犬咁受過訓
見到棍狀物已經離你遠一遠

有啲見你彎腰已經走
以為你想執石頭

我係擔心當有突發事情，啲狗為左護主死咬住你唔放

比狗咬死 完

打

講你就叻
你試下入去比幾隻追住，我唔信你唔驚

狗怕巨響 做巨響 應該唔夠膽衝上來

千奇唔好打
班動保唔放過你
黃都即刻變藍
寧願帶野食收賣

Push

養左二十年狗 接觸唔少村狗
好多放養 為左求生見人就避

唔係驚狗下話

養過狗都知，一般唐狗狼狗見人多係會腳軟，雨革果時都出過真警犬，對住幾千人都係唔肯行

請佢食叉燒，食到伸曬脷

36

有時真係想屌出聲

買定一大袋狗糧入去

諗咁多做乜，有棍就仆頭，無棍就踢下爬

丟幾舊肉俾佢地自己食啦

呢樣真，你走去虐畜殺狗，動物撚明明支持你地都會屌鄺仔又係主張保護動物，反對虐畜

想像到成班狗瘋狂打乞痴嘅畫面笑到斷氣

當日運送物資要包括狗糧

棍
狗天生驚棍

帶d波波去，係佢地面前搖2搖然後掉出去等佢地跑去執

認真，開係寵物台問班養狗㗎啦

唔好傷害狗
狗唔鐘意食狗糧
帶波波,肉
講野高音少少 友善少少

打邊爐

有冇人試過用狗哨子🤔

無錯 唔好搞喊細佬女 陣間又中計 失分好大獲

食狗肉